在澳門賭場，咁樣大家覺得下場大定小？

大
大
大
大
大
大
大
大
大
圍
大
大
大
???

叫你返大圍

中

大

小。。。 輸哂

呢鋪我買和